旅發局邀居港外籍人士宣傳來港旅遊

旅發局啟動宣傳活動，邀請逾220名居港外籍人士加入「Hong Kong Super Fans」，透過不同活動推廣香港，鼓勵其海外親友能在疫情過後來港旅遊。獲邀人士分別來自亞洲、大洋洲、歐洲及美洲，旅發局期望他們可推介本港美食、藝術、地道文化及郊野風光等最新資訊。當局並將為其安排不同活動，首項是參與以新春為主題的網上導賞團，了解港人過農曆新年的習俗。

當局並透過全球辦事處邀請20個客源市場人士參與相關活動。未來亦會邀請來自內地、東南亞、日本、南韓、澳洲、歐美的媒體參加導賞團。

一定要搞反宣傳

你放多d asian tight free pussies 係中環灣仔咪有鬼佬黎囉

勾結外國勢力

港共 *hidden agenda：要人質要脅外國

如果搵逃輝宣傳仲邊會有人去

叫陶輝同莊定賢就得啦

搵高官家屬, 譚耀宗個仔

洋五毛?

林鄭月娥個兩個仔咪居港外國人

國際凍結亂咬人中心

英國旗都舉埋，仲有得唔係？

由佢哋宣傳安心晒

簡直無得輸

只能夠話香港有幾好幾好, 唔係就會話你違反國安法...

宣傳留名威個海洋公園同充滿支那味道既尖沙咀？

外國係要唔要帶電子腳鐐？

支那電子腳鐐重點

treat as same as KOL100

感受teargas 警暴 trip
安心出行同閃電封區

居港外藉人士：肥媽、烈顯倫、肛落士、盛智文......

on9, 出夠一億搵木村好過啦